【突發】美斯事件發生U turn!

Lionel Messi's situation could take an unexpected U-turn. Barcelona remain firm in saying clubs who want to sign Messi have to pay the €700M release clause, and no club that will pay such an extraordinary amount of money.

咁美斯應該打官司/等多年之後免廢走

攬炒mode on

枱都反埋

我係美斯就搵人買起個教練先

Could take = 發生？

廿個

唔出位啲邊有人睇

好撚肉酸 一個球隊icon 最後都唔肯讓一步 好黎好去

關教練咩事？而家係疤既高層話唔俾走

美斯玩足一季fifa就得

買起大雄好過啦

打官司

美欺win 硬

一蚊都收唔到

但有排打，所以都係走唔到

打得黎下年完約，巴塞一樣一蚊都收唔到，依家賣可能收到少少

曼城話肯俾兩億/一億加3個球員
快快手收錢 俾美欺走好過喇

巴塞同歐洲足協簽過份野 可以令佢收皮

巴塞個腦諗乜

高層有腦又唔會搞到今時今日咁田地

都冇用，巴同小花份約點都係2021年6月到期
坐一年免費走，球會一蚊收唔番最傷
下年2021 巴主席大選，如果呢件事發生，大雄輸鳩左九成

上述事件沒有發生@2.45 cashed

次次一落場有波上腳咪大腳踢個波出界，跟手又hea下散下步，睇下管理層頂得幾耐

屌！眾壽囉

踢到咁D球迷都會拍手掌同大讚佢好野

More than a 唔識串

如果呢件事係真
仲衰撚過皇馬好多

真
做得好睇d咪下下回傳算lo

Btw, 呢班閪管理層真係仆街到冇朋友

上面搞馬體會，今年係報應

巴塞人情味？

事實係個教練濕鳩 一嚟就趕走so9又打電話屌鳩美斯唔會再有特權

學何wayne話
應該都係做大龍鳳想擺架子姐

美斯都有返咁上下年紀，真係無咩時間可以浪費。如果想再衝多幾冠，自然唔會想返去巴塞拖多年。

國米望到喇

仲難cut過有線

得返一年想點 收返少少咪算

好撚肉酸
咁做對球隊個形象大到

on9
打工仔洗同老細講感情?

主席唔係講過只要美斯肯留佢就落台咩？

逼宮成功左啦已經

好阿 長期對家盤
上樓時機

同mj一樣，公牛個閪班主搞到藍球神退役後都唔返去公牛主場，希望美斯都唔好係咁

仲有malcom呀

好有人情味

疤有咩形象

咁在球會角度個到成7億歐羅

歡迎踏入港官嘅思考領域

笑死我，你要坐監架！

其實球隊形象都好緊要啦，點解唔可以順水推舟呢？
自己又無洩。係咪怕其他球員有樣學樣呢？

7億

唔緊要 hea踢等free走 一蚊都冇

上google search呢段野唯一搵到既就係呢個post

真
最後美欺hea踢，錢又收唔到，形象插水
隨時變AC咁

如果走唔到
美斯係咪可以繼續抖巴塞人工？

但球隊icon一走球迷會好大反應

咁撚廢呢隊疤 有冇美斯都係一樣

Hea足一年

賣左佢拎d錢重建好過啦

美斯想拎冠
走係最快既方法
佢都年紀唔細
要衝更多冠軍係得呢一兩年

兩億5賣左佢咪算
7億即係玩野姐

點解要做到咁樣衰， 真係一啲面都唔要喎
同隊史第一打官司講出嚟都畀人笑啦，不如平平哋買咗去仲好過，好來好去咪好好睇睇囉

On9

Lionel Messi's situation could take an unexpected U-turn

Google 都淨係得樓豬作既文，樓主就係外媒本人？

段野樓豬老作架炸
Cap一小段google 淨係得呢個post
樓豬唔好打飛機啦

直接玩老烏

疤有人情味喎

直頭行去角球旗坐全場，睇佢忍得幾耐

帳面上其實幾蝕

轉會news用google
笑死人咩
無知就唔好講出黎比人知

對唔住 我錯

The Argentine star plans to be absent for training because he considers that the burofax exempts him

罷操

要七億 則係一蚊都唔要

咁你search多次

我想佢立即走

出post比source是常識

有價無市有撚用咩 你話1億都仲有可能1-2間球會要